{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/take.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "테이크호텔 서울 광명"
    },
    "text": "テイクホテルソウル光明は光明に位置し、屋外プール、無料駐車場などの施設を提供しています。 宿まではグランドから8.8km離れており、24時間フロントデスク、レストラン、テラスなどがあります。 宿は禁煙室を提供しており、毎朝バイキングの朝食と子供の遊び場などの便益施設があります。 また永登浦駅から近い距離に位置し、金浦国際空港までは19kmの距離にあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当宿泊施設ではフィットネスセンターや子供の遊び場、キッズクラブ、芸術展示など様々な施設をご提供しており、h''_Garden buffet restaurant-Dazzle Fiveバー/レストランではブランチ、中華料理、夕食など様々な雰囲気の食事を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "テイクホテルソウル光明はどこに位置していますか？",
            "answer": "テイクホテルソウル光明は光明に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テイクホテルソウル光明はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "テイクホテルソウル光明は屋外プール、無料駐車場などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿からグランドまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "宿からグランドまでの距離は8.8kmです。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "宿は禁煙室を提供しており、毎朝バイキングの朝食と子供の遊び場などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿は禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "永登浦駅から宿までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "永登浦駅から宿までの距離は近いです。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "金浦国際空港までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではフィットネスセンターや子供の遊び場、キッズクラブ、芸術展示など様々な施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿のレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿のレストランではブランチ、中華料理、夕食など様々な雰囲気の食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 399
    }
}